共享單車啲車頭燈好討厭

夜晚踩車，成日俾支燈瘋狂顏射，唔知照人定照路

圖 or ?

出多啲街啦

好撚憎 好似閃光彈咁